上水唐狗慘遭斬面眼至口全裂 村民呼籲人證挺身助緝兇

屌你老味正人渣

狗是人類最忠心的朋友，但世界總有冷血的人，會狠心對自己的「朋友」下毒手。上水一隻兩歲多親人唐狗，於本月15日被發現面部裂開，右邊面由眼下至口部分開兩半露出血肉，切口完整，疑遭人為斬傷。附近村民傷心欲絕，望能尋得人證或車cam攝下事發經過，緝拿兇手。

被斬唐狗叫「細路」，居於上水馬草壟蛇嶺村內，因為村內老人家傳統習慣養唐狗看門口，所以細路一直都是放養，在村內自由走動。細路個性親人，甚受村民歡迎，一直相安無事。直至事發當日，負責餵飼的Wing發現細路受傷：「當日大概晚上11時左右，我發現牠整塊皮甩開吊著，馬上帶牠去診所。獸醫估計事件應該在下午發生，因為已過了一段時間，傷口已沒有流血，即使縫針亦未必可令兩邊肉順利癒合。」

Wing及家人並無看到案發經過，但懷疑是有人惡意報仇：「事發當日有村民聽到一個醉酒佬喧鬧，第二日鄰居亦看到那醉酒佬在我家門口狂罵狗隻，但看不到事發經過。村內曾有人放火，我家人報了警，懷疑是同一個人報復。」Wing將會到警署報案，並懇請如有人目擊或車上攝影機錄到相關片段，可提供資料，將兇徒緝拿繩之以法。根據《防止殘酷對待動物條例》（第169章），任何人士如導致動物遭受不必要的痛苦，即可界定為虐待動物，違例者可被判處監禁3年及罰款20萬元。

受傷唐狗現已完成手術縫了針，可以進食，但因為痛所以速度很慢。Wing非常後悔當初讓細路在村內走動，現已把細路接回家休養，負責全數醫療費用並盡全力照顧，希望狗狗可以早日康復。

咁撚勇去打另一種狗啦

有時真係希望呢d人同樣死法

有d人係要死既

睇死係警甴/鄉黑/藍屍做

個3萬隻呑port犬死撚左去邊

你老母輪流比人屌到反皮都好撚開心呀

得罪講句 垃圾
欺負弱小黎獲得快感

砍開條變態佬十八碌再將佢全家啲骨灰倒落坑渠

係，睇住你比車撞斷雙腳死唔去，仲要睇住你老母比人輪姦質佢食屎，係人都開心

你老母俾人砍撚死咗屍骨未寒你條打靶仔仲咁多嗲，搵返條爛臭屍未呀傻鳩？

一定要刮條仆街冚家剷出嚟屌佢老母無人性！

希望個兇手全家都俾人斬死
不過捉到都只係判3年會唔會少咗啲呀屌你老母

村內曾有人放火，我家人報了警，懷疑是同一個人報復。

然後班垃圾曱甴就例牌捉唔到呢啲人

祝你全家cancer死，來生投胎到中國農村做狗

跪求車cam

再推

現實係弱者 對住強者乜都做唔到就去恰弱小

希望有人可以提供車cam

屌你老母呀
斬開你一忽忽好冇

Push

正人渣都不如

點解總係有啲傻閪衝出嚟搏block

Dklm

傷害小動物既人要凌遲處死 落十八層地獄

下個到你啦準備好未

你老母比狗插緊仲開心呀你老味

你老母死全家，你死左隻狗就開心，屌你老母

點解可以咁仆街

I miss you美人

你老母死得好撚開心添

點解啲人可以賤成咁

要小心喎屌 已經有先例搞過佢屋企
一生人最撚憎醉酒佬

仲要虐待動物

你會同件垃圾講得罪？

[有片] 痴撚線！大埔區變態寵物美容師瘋狂打狗！！！

仲有一單

你老母比狗屌笑得仲開心

岩

push

車cam車cam

最衰犯法 唔係一定私了個女人！打得咁盡興呀拿 臭系

睇撚到我喊咗

我屌你老母 你老母比人斬完我笑得仲開心啊！

屌佢老母

死仆街醉酒佬真係要死全家,啲撚樣最鍾意扮醉搞事以為唔洗負責,fking losers

一街都係狗唔撚斬

推到聽朝！！

垃撚圾，又放火又斬狗，睇死係啲自卑廢柴

你唔比人屌係咪唔鬆化

你老母都比我屌到好開心

推

狗條鳩都大撚過你 緊係開心

屌你老母臭西屎忽鬼打把仔 含撚啦垃圾

你老母比狗屌呀仆街

屌 呢d人唔死撚左去都無用

係黃人手足先可以咁兇殘

咁大個人恰狗仔 去死啦

dllm 一晚兩單頂唔順

推！

祝 條仆街醉酒佬差錯腳跌左落河死撚咗
警方話冇可疑

好彩仲有個好主人

鄉黑真係垃撚圾

想提下唔好去銅鑼灣人血宵
見到d咁既野果然係係藍尸開既人血宵，完全冇監管啲檔，水貨化妝品都賣得,喺黃Tg group 度夠膽賣水貨化妝品我真係第一次見唔係以為（自稱）黃色就咩都做得啱呀

steve寫話捐錢都好信，到時唔捐邊又好似果80萬咁落咗格，好似佢啲卡game咁成年幾都唔發貨而且佢都係寫捐612呢d大路，不如自己捐咗佢算
味見過邊間黃店咁大口氣用手足價三個字，龍門渣哥做咁多野都唔叫自己良店仲要同出邊個價冇分別咁咪即係普通做生意，用咩鬼手足價
水貨化妝品都當黃店咁金鋪都得啦邊度黃啊企開啲啊
勁多打手即刻咬我話比次機會，啲檔主好黃
我想講咁多黃年宵唔一定要去呢個，唔該大家唔好貪方便，去個藍尸搞既同去咗個政府年宵冇分，政府年宵裏面啲檔主都可以好黃，你會唔會比次機會？

你全家都會咁樣死

推啊

係咪心理變態啊 仆街

點解依個世界咁多仆街

你冚家死清光仲開心啊

佢就係兇手 搵人捉佢出嚟 起底 佢係兇手

依d咁可愛就走去斬
班畜糞咁撚垃圾又唔見走去斬

真係唔撚明啲人虐待動物係乜撚嘢心態
屌佢老母